大選告一段落 希望時事台各位借此回復理性

有個人政治偏好沒有問題，不同意他人意見也沒有問題，但願時事台各位在之後的討論中回復理性，平心靜氣地理性討論，不必經常對他人惡言相向

班友都幾煩
成日屌黎屌去
又係咁出FAKE NEWS

時事台內部風氣需要改變

我睇要平靜要等到美國完全平靜最保守估計要等到20號

只怕20號更加不平靜，both美國及時事台

都係嗰句，biden舐共

左膠必須死

希望啦

有啲人八婆多事，畀人講中就鬧人阿媽

我係中國人呀屌

我係香港人

死左老豆呀 等陣先啦
邊有咁快平靜落黎
你睇下上面己經有d孝子賢孫入左黎

呢次大選及呢2年香港的政局發展，令時事台一大部分會員好似入左邪教咁，縱使我不同意某台會員的口吻、態度及引戰行為，但某些事他們是說對的

仲未完！
好快各位手足要幫侵侵打內戰

咁總有引戰狗搞事既

上面有隻可羅米收屍出現

推

遇見惡意引戰的，建議心平氣和回應，或直接無視，不要被一時憤怒占據

幫推

班愛侵力講到成個世界都逼害侵侵咁 全世界都fake news 同中共套思維一樣

未到20號都仲有成班愛侵力未瞓醒

咪理d引戰狗

到trump瓜之前都應該唔會平靜到

師兄你太低估愛侵力喇
過咗20號都可以FF拜登Richard Nixon2.0㗎

個隻萬惡窮為首都係個個post都好似癲佬咁話要殺左膠

我都討厭左膠(真係膠個隻)，但係唔係都話人係左膠所以先咁做就唔太明智，忽視左背後既真正原因

Nixon根據民研已經係美國史上最差總統
班友係咪想侵坐佢個位

上次黑驚開槍，引致全港大示威，理大中大圍城，美國佬唔係食齋，件事有排搞

我怕到2024都唔靜咋

其實我本身個意思係想講佢地會FF拜登做唔哂任期畀人推落台
好似唔應該咁比喻？

就算真係咪又係閪婆做
跟住分分鐘懷念拜登喇要
BTW經過今次大選Nixon要比人平反了

Nixon係共和黨ga

覺得成個世界都越來越差
全人類都係全球化資本既持有物

Nixon當年咪一撚樣
叫班地盤佬打啲反戰學生
肯州大學槍聲案4個學生比國民兵打死左 竟然話係學生錯先
之後一未話law and order
不過佢起碼帶著尊嚴辭職冇賴死（72年佢係landslide victory)

希望取消時事台
因為侵同香港人輸左之後
時事台已失去存在意義

以後全人撐拜登
咪撚再係cc台講侵

時事台改名拜登台/左翼台